我今日有份玩，我好內疚，我以後無資格，亦唔會再開任何post

發覺自己好on9，詳情請起底

呢個會係我最後一個post

決不做豬隊友

以後我只會幫手推資訊post

對唔住

你諗下點唔好畀人借呢件事發揮仲好啦[black][/black]

88

人生終有一兩錯
錯在政府

Mon住防借呢件事既分化post補鑊啦

我都有份推左兩野 對唔住大家

以前高登係會有類似手段
但連登唔同講法 依家五湖四海嘅人都有

錯而能道歉 比政府好好多
希望你真係手錯而能改 遵守你對自己的承諾

睇到好激氣

唔使喇，你寫乜以後我唔會再睇到

吳毒巴打我認得你
你高質會員嚟，唔好自暴自棄

巴打知錯就得，從錯誤中學習，先會成長
下次小心d，三思而後行
一眾巴絲好似一家人邊有隔夜仇
繼續努力

我地寧願你之後會做得更多，做得更好